<!--info-header-start--><h1>DeepMutable <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23readonly-999" alt="#readonly"/></h1><blockquote><p>by cutefcc <a href="https://github.com/cutefcc" target="_blank">@cutefcc</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/17973/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

实现一个通用的 DeepMutable<T> ，它使对象的每个属性，及其递归的子属性 - 可变。

例如：

```ts
type X = {
  readonly a: () => 1;
  readonly b: string;
  readonly c: {
    readonly d: boolean;
    readonly e: {
      readonly g: {
        readonly h: {
          readonly i: true;
          readonly j: "s";
        };
        readonly k: "hello";
      };
    };
  };
};

type Expected = {
  a: () => 1;
  b: string;
  c: {
    d: boolean;
    e: {
      g: {
        h: {
          i: true;
          j: "s";
        };
        k: "hello";
      };
    };
  };
};

type Todo = DeepMutable<X>; // should be same as `Expected`
```

你可以假设我们在这个挑战中只处理对象。 数组、函数、类等不需要考虑。 但是，您仍然可以通过涵盖尽可能多的不同案例来挑战自己。

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/17973/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/17973/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
